[17DSE] 三大engine 邊間好？

比fd問都唔識點答

利申: Ust engine

CU>>>>>>>>others

想讀咩engine?

Civil or mech

CU

Cu

咁就一定要中大喇

中大mech全港最出名

喺香港讀engine就唔好咁多幻想啦，邊有一間好

CU=地底泥

利申CU Engine 垃圾

Mech
UST>POLYU>HKU
Civil
HKU>POLYU>UST

如果未有idea 呢？

Agger

咁computer engineering呢

ust ielm

CUHK

Shitty

CE, EE, CS呢

中大civil全球第一

UST

civil : 香港有開既都唔錯

mech : 唔建議係香港讀,你想走building services 唔該揀BSE

想做civil請讀CU engine

不過你要預6年時間要有得做civil

CU engine是但一科(4年)+IVE CIVIL HD(2年)=6年

CE、CS:CU
EE(大電) oly/HKU

CU
XXXX，XXXX！
竟然無人講

大電 HKU ???

UST for sure

總之唔好讀細電
認真 除非你準備把心一横畢業去考政府

(紀律部隊)

你睇下poly公佈 細電出來揾幾錢個月

曲

呢個真 不過ust mech 都係垃圾

engine三大=hku ust poly
cu收得咁撚低分根本唔入流
嶺大分數，三大名氣

一定係cu啦
原因上面講左

CUHK 係咪 City University of Hong Kong

Cu就岩嫁啦
其他u都係垃圾

Cu 第一 其他是撚但

Check>>>>>>>>>all